A8 你問我答

最近分手日子
2018年3月17日 凌晨12點41分
如題 你問我答

點先可以令人專心聽我講野？

前2天與同男友親吻，他摸了乳房，我地2個有穿衣服，一直都有穿。壓在身上我發現他好像硬了。然後我地站起來，他說要解決，結果他打飛機。我不知道他有冇射了，可是有一點點白色的液體在我的裙子側面表面上。我衣服沒有脫，內褲也沒有脫，只是我有濕了，但沒有脫。我應該昨天來月經，可是到現在也沒有，我很怕懷孕了。可以告訴我這樣是懷孕了嗎?

連登仔

咩情況先

錫錫就有BB啦

再前一個有

屋企廚房幾大

點解成日問人厨房幾大
我都唔知

同你屋企一樣

初吻幾時發生

如果一個月內嘅都唔計你又A幾

每任分別拍左幾耐

A6

最長2年多啲 最短一個星期

初戀 中二嗰時

你飛人定係人飛你 ？

你擇偶條件？

同你一樣

每任分別啪咗幾耐

人哋飛多

男定女 卜左未

成熟 會對屋企人好 不過有時對住我可以幼稚啲可愛啲咁囉 其實都係嗰句啦 愛我就得

拍咁多次真係好攰 次次都係真心換絶情

男 不是青頭

但我自己都試過唔小心當咗好感做愛 同佢一齊咗先知係水泡feel 對唔住佢就散咗

你嗰時睇定啲先 咁樣就害咗人

push

最令你感受到被愛嘅回憶係咩

講緊最近呢段感情 定 咁多次先

咁多次最深刻嘅

你追人定人追你

每一次都係真心 ？

通常用開a4紙炸喎

有次我有手足口 之後無返到學 當然屋企人又返咗大陸幾日 得返我一個 之後我女朋友上嚟照顧咗我幾日 又幫我執屋 又幫我洗衫 又煮粥比我食 我嗰下個心好感動都係最深刻 呢個就係最長嗰個

2樣都有

係

你用A4紙炸啲乜嘢

一樣a8

你幾歲

有冇試過拍緊拖但對其他人心動？

好似無 我好愛自己女朋友
每次分手都要一段時間先放得底
無論拍幾耐都最少要幾個月 最少
拍2年嗰個用咗2年時間放底

2x

炸雞肉

可唔可以分享吓拍咗一個星期𠴱個嘅經歷
點解得咁短時間

嗰時係初戀 又唔識拍拖 同咗個姐姐一齊
比佢撚咗我一個星期就話分手 仲要係我生日前一日講 sad到爆

不過我2年後同返佢一齊 我等到佢生日前一日同佢講分手

得對上嗰個有 每日都有拍

你呢

佢點解分手？點解之後佢又肯復合？

第一次一齊咪撚下我玩下我咁囉 當時中二.....
第二次一齊返係我要報復返佢 所以要係佢生日前一日同佢講分手 我知好仆街 但好爽

正面情緒收集員

我唔係

怕唔怕以後搵唔到適合嘅人

唔怕 因為我係就哂女朋友 佢唔中意我點樣 我咪改 不過要時間 但某啲好嘅嘢我唔會變 因為改哂就無自我

之前有 依加用IPhone X

佢撚你點解又會接受同你第二次一齊
想撚多你一次不過比你撚返轉頭 ？

因為第二次嗰時我變到佢理想形
佢睇到濕哂

希望樓豬揾到兩情相悅又適合對方嘅人過下半世

拍咁多次會唔會對愛情厭倦？

多謝你 希望大家都搵到個適合對方嘅人

我係覺得好攰 但我一直都信有真愛同唔適合咪慢慢磨合咁囉

push 好悶 問多啲嘢
有無人同我傾下計
好頹

咁多條女
邊到識

有中學 有啲出邊識

樓主靚仔

一般